做過1823，你問我答

做過一段時間1823
有咩問題盡量解答

1823又猛請人
做之前真係要三思

1823開唔到youtube

好chur？西老世？好pay？

聽咩department

唔好話youtube
facebook都唔得
但佢又有facebook專頁俾人投訴

最新一輯宣傳片聲稱唔chur
老細就睇跟邊個啦
好pay就睇你點睇
依家有15k+

好多個department都有聽
唔講邊個啦

有個好樣啲嘅女友話要入1823就唔好啦
入面有種動物多

洗唔洗英文 點閪法 係邊返工

點樣入？

而家請緊班中文專線
不過人工抵啲得13k

主管chur你數
最新宣傳片話唔係sales唔使追數
但係唔係要追聽幾多隻電話
係追你每次同市民對話同埋對話完畢之後打case嘅時間
以秒數計

返工喺貨櫃碼頭或者九龍政府合署

你有眼耳口鼻都應該請
符合學歷要求囉

係咪要識好多野 咁chur

唔需要識好多
佢地會有training同埋knowledge base
你都係個睇字對答嘅機器
只要你聽話如🐶
唔好請病假
兩年後容乜易升職

無知一問
算唔算正苦工?
合約?

1個鐘有幾個電話？ 無得hea 無得玩電話？

同埋返幾個鐘 有幾日假

合約非公務員職位

1個鐘幾多個電話就好難講
如果你預到班VIP有排你玩
分分鐘一個電話玩你一頭半個鐘
事後仲要俾人話你點解唔識搵機會/方法收線
內部標準一個電話講三分鐘左右完結先算合格
多數都係電話接電話咁聽
如果你聽查詢多嘅部門.咁就聽完一隻又一隻.一日可以聽你過百隻
如果你聽投訴轉介個案多嘅部門.咁咪聽完電話快速打字做轉介.然後又即時聽電話
你唔好旨意話hea一陣都唔會有人知.因為佢有個由你返工開電腦做嘢開始全天候監控你嘅電腦
電腦會全日錄音錄影.你聽電話有紀錄同時你電腦mon做緊乜都會睇到
如果你個mouse一分鐘冇移動過都會俾人問解釋
至於電話你唔使想可以玩.攞出嚟著咗mon都係罪
有幾個行路無聲無息嘅高層會失驚無神埋嚟警告你
隨時收warning letter

有多個計劃選擇
當然多勞多得
返多啲人工可以多啲

咁無自由既工都做
做過馬會電話投注兩個月我都頂唔順 走人

現職做緊 要番SHIFT 仲要比人成日屌
反而想問下有冇巴絲知房入面果D人有咩做
IT果D有時見係度訓教 唔知有咩做 出面就係咁接CALL比市民屌

咩房?
dm 房個?定dm房再入個間?
定係management?
不過邊間都好,都係同人唔同命
出面比人屌 ,佢地就開心淘寶玩手機上FACEBOOK,買馬睇波

DM房入面果間,HANG機搵D IT同事幫手,次次都好似叫契弟咁求佢地出黎整野
再唔係就訓緊教

15k+ 又幾吸引嘅，去睇下有幾 on9都好

請左但最後淆底無去training
正苦工 不了

IT嗰班除咗識叫你重新開機仲識做乜？
當侍服器打柴時滕晒雞
乜都唔識

boot機大皇
次次都叫人reboot
但個班大帝好高人工個個成三皮野
你地有冇試過overnight個陣上六樓 ？

你係靚女做得過
個個都會好好招呼你
相反既就日日聽call比人屌
跟住又比super屌
靚女就唔洗聽call做其他可以做一隻玩十隻
唔靚就call接call冇停過

如果搵馬會比我覺得自由過馬會無數倍

唔撚係掛...咁既撚樣都有3皮野?
出面CALL接CALL先得一半 佢班仆街係入面訓教
有冇投訴方法

仲自由過馬會？

但個巴打咁講喎

都係你的樣子如何
同埋唔埋到堆囉
埋唔到堆話你講野唔夠客氣都屌一餐啦
佢地都係玩住ipad睇錄影

咁小圈子？
中文 係返邊到 同埋一個月幾日假？同大假

呢家好似好多唔同既PLAN 又有分唔同ROLE(中文), 又有唔同月數既CONTRACT
所以可能個個唔同 講到尾都係留唔住人

假期都有唔同？

有幾種情況會上六樓
基本有join某個plan都應該會先去6樓
另外特殊情況都用6樓

你有啲道理嘅
最近俾人睇晒全相嘅 有人搵嚟同viennbb相比嗰個咪做1823

聽聞佢個A0助理主管都好照顧佢

多唔多痴線佬打嚟亂屌人?
試過最麻煩嘅人係點?

英文廢 做唔做到

我覺得應該好惡做。
一日聽幾多個電話左右？

中文包唔包普通話先，要聽新移民，應該高人工唔係低播

邊個? 冇追post

唔係講哩樣啦
係上去探下d IT狗呀
有時望入去熄曬燈 有時人都唔見埋

如果佢直接屌就好呀 9up幾句大條道理cut線
如果正經講故仔就仆街 又要幫佢記低又唔收得線

中文專線當然包普通話
人工會比聽埋英文嘅低幾k啦

1823
佢俾人投訴嘅電郵應該好多人睇過啦
所以就話有靚女女友 就唔好俾佢入去啦